想打仗班人 真係痴撚線

就算你憎泡菜國又好 憎人造人都好
都唔撚洗黑心到想打仗啊
打仗起上黎 唔會係南北韓兩國既事黎
宜家連登啲人既思想 係咪反泡菜就係岩撚哂
利申：係啊 我係泡菜撚啊

唔好炸到我太妍

韓戰好呀，一次炸晒兩樣地球毒瘤

其實佢地打得成對香港都唔會好得去邊，大佬，金仔係玩核彈㗎。。。